Parler和Newsmax超過Twitter和CNN躍居蘋果美國區下載總榜第一和第七名，新聞類應用第一和第二名

圖片內容：截至紐約時間2020年11月9日8：00AM，Parler和Newsmax超過Twitter和CNN躍居蘋果美國區下載總榜第一和第七名，新聞類應用第一和第二名

倡導言論自由的新款社交媒體Parler近日受到美國用戶追捧，超過Twitter和Facebook等傳統社交平台，佔據蘋果美國區下載總榜和新聞應用下載第一名。

這與美國大選日以來，Twitter等傳統社交平台不斷傳出封鎖用戶有關大選的自由言論等醜聞有直接關係。Twitter甚至疑似刪除了特朗普總統關於大選的若干條推文，引起特朗普支持者諸多不滿，紛紛轉移至倡導言論自由的社交平台Parler。

另外一家成立於1998年的新聞電視台Newsmax，近日受到美國觀眾持續關注，於今日躍居蘋果美國區新聞類應用下載第二名，超過CNN等傳統電視台。

有分析人士指出，近期有關美國大選舞弊假票等問題，引起美國民眾高度關注，但美國傳統新聞媒體報道有失新聞平衡原則，集體偏向民主黨陣營，對舞弊假票等美國選民關心的關鍵信息報道缺失。讓大量美國觀眾轉向Newsmax新聞台，Newsmax由前紐約郵報記者克里斯托弗.魯迪(Christopher Ruddy)創辦於1998年，Newsmax在今年美國總統選舉期間報道了大量真實選情新聞,特別是有關舞弊和假票等關鍵信息，引起追求真相的美國選民廣泛關注。

呢啲就真係民意啦

咁GAB呢¹

香港得newsmax個app down到

好似冇app?

lm

好似唔俾上架

明明有一半人投侵侵, 就算忠實FANS得10%, 都成7百萬人, 依家Twitter同班電視台係得罪晒呢班友

你要用個瀏覽器擺手機頁面先至得

Push

企業級應用係咪可以skip到apple限制?

Summary

Gab is banned from the Google Play Store and Apple App Store for refusing to censor speech for Google and Apple.

Parler 冇咩？我裝咗喎

我覺得如果真，都只係deep states 想控制定個電視台等4年後好似fox咁再一齊圍攻

push

parler有
用左好耐
newsmax新聞正常好多

未計全世界

gab可以webapp

係咪可以宣佈twitter正式收皮了
成也侵侵敗也侵侵

呢啲咩背景人入資先？

清泉

Parler要電話sign up
我唔想

有冇得唔用電話sign up?

如果佢地真係堅持正義既第四權, 買家咩背景都唔應該賣
好多時都係隔幾重你查唔到佢係咩底 以為無野, 之後浮面先知係扯線公仔

三十年河東 三十年河西
我都估唔到華文媒體得返大紀元理性少少

可能今次大選最重要嘅係顛覆Facebook為首一眾巨頭嘅hegemony

由幾個月前支那匪派人馬竟然可以入主twitter重要部門開始就已經玩完啦

支那真係搞屎棍黎
搞乜衰乜
同維尼一樣

parler同大紀元咩關係

睇新聞越睇越右 本身cnn，hunter email 之後 fox，election day 之後睇 newsmax

好似當年連登一夜之間取代高登咁

Same

佢地之前解釋過想盡量減少bot account

即刻download Newsmax

郭生咪撚搞鳩人啦

阿侵如果連任成功，應該直接宣佈佢唔會再用twitter 而係用呢兩個app代替

有apple 同google認証

成唔成功都要做架啦
餵狼狗俾佢咬春袋
侵自己咁強既感染力點解仲要幫你吸客

連任成功之後要做既係行政手段清算

睇錯拜登

Parker Google store 簡體字既

佢ban 左中國電話

其實只係要求平實報道，但班左媒癲撚咗

點解咩事佢都要抽水🤮🤮🤮🤮

推

你咁講無意思啦
講到4年後都可以而家係真，之後俾人收買架
最重要係啲人，無獨立思考能力有幾多良心媒體出現都係收皮

係等Deep state買埋去收編咋

有冇人知PARLER既侵侵 Official account?
我見到兩三個, 唔知邊個係

早幾日Twitter 又傳parlar 同黑馬有關

有無諗過
只係啲media越黎越左

有冇侵既Parler？ search到果啲流流地

Lm

仲有新唐人，只有他們是可信的媒體

唔洗太高興，佢地係因為突然間多左好多download先上到去，但99% user始終都係Trump supporter，未走入公眾視野成為主流，都係服務自己陣營

Newsmax好似淨係得tv live?

parler整唔到ac既

日久見真章

用緊gabparler有咩玩

E D就真民調喇

Apple, Google唔會比佢上架

Newsmax YouTube 從十日前500k訂閱直上1m
桐生可可：